[721置頂] 警犬部署分析

預計當日警犬部署

主要人牆封路口會有7個(藍線)，後面就係警總無限支援
當百萬大軍(粗黃線)來到，一定唔會全部人乖乖散去，E點陶狗一定好清楚知道
基本面就係藍線位對峙，但人再多上唔到前線時，其他人就會開始搵路行
而最大缺口將會係E度...

因為左至莊士敦道到皇后大道東都係兩線馬路，警犬只要簡單防守，一般和理非已經唔敢郁
但黎到紅圈菲林明道同告士打道交界，百萬大軍黎到，警犬要守E個位就變得好難
但佢地深知E一點，所以只會做樣扮一隊人係度，必要時會撤走
目的就係等大隊走出告士打道向金鐘方向進發
當大家以為『都話左你班狗擋我唔住架啦』......
此時水炮車已經係大馬路等緊大家，亦都正中警犬下懷

警犬已經事先講明，721一偏離遊行路線就會採取驅散行動
但係催淚彈橡膠子彈玩過，開槍畫面太醜惡，
埋身棍歐前線落單手都比人打撚斷，怨聲載道，
雨傘後新添置既皇牌水炮車，已經傳左好幾日
但如果按民陣路線今次唔經夏懿道入政總而係直去中環既話，
沿途因為兩邊商舖太多，甚至名店林立，水炮車只會造成破壞場面，而示威者亦容易經小巷逃脫

所以今次警犬策略絕對係提早中斷遊行路線，等你地走出空曠既告士打道出動水炮
1.有藉口你一偏離遊行路線就清場
2.考慮到前幾次清場方法都唔算成功，嘗試新方法
3.內街商店林立不利水炮出動，如果射向商店鐵閘都射爆
4.出左告士打道基本上係坦克任行

各位手足 BE SAFE BE WATER!! 天佑香港

推

up up up

有分析, 冇建議?

無大台無建議
可以集思廣益

大球場會唔會有狗埋伏斷我地後路？

大球場九唔搭八喎..

行內街或折返

物資 文宣都有啦
策略post 推

大球場之前影過下面泊到十幾架豬籠車，可以搵哨睇睇嗰個位

行內街只要警犬好似圖1咁佈防，已經過唔到金鐘
除非硬攻，就算比你攻得過第1防線繼續前行
第2防線一定係金鐘道，而金鐘道同樣可以用到水炮車
所以我始終認為警犬會好快鬆手放人出告士打道
咁佢地既水炮計謀就成功左一半...

一衝破佢另外6點即刻比人反包圍

是但一點被攻破佢地會即刻退到第2防線金鐘道

即你BE WATER 啦
天下武功唯快不破

地鐵去中環行返去金鐘, 兩邊夾佢, 點睇?

辛苦晒！攻略組！
7.21！齊齊打怪升級！

而家問題係如果大群和理非上當中計出左告士打道，就會輕易送頭...

721見

修頓球場絕對係戰略要地

逼和理非變勇武

警犬咩武力都試過 都冇咩成效
相信今次主力係水炮車

絕對係，所以警犬唔會比遊行行到去遮打花園，果度一集結完全用唔上水炮車，除非佢想拆左自己座終審法院

Push

任何政府樓宇
佢地都會有機會部署

律政中心有佈防

合和中心有升降機上17樓係堅尼地道出口

哩個鐘數係google map 竟然係紅色 表示交通唔𣈱順

其實夠200萬人 佢防乜撚？

堅尼地道行去中環? 我不如搭地鐵

水炮車..睇唔睇到

721

推到有多啲人入嚟集思廣益

落金鐘，可以係PP出返黎

行完MTR去PP反包抄有無得諗

得個三部 加埋佢敢射咪人踩人囉

有冇人會整旗，牌黎warn手足

721 見

大隊好難咁樣行..
同埋上面講左金鐘道會係第2防線
佢地只要係金鐘道同告士打道擺設水炮車，
基本上大隊就一定止步

你有冇去沙田發夢?
班狗而家根本唔CARE人踩人 / 分辨你係路人定示威者

沙田點同？ 夜晚和理非都散得7788 同上次中信一樣 但今次有和理非back up

唔洗太多人，總之令到對方覺得有被包抄既危險就可以

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

跑山堅離地

由金鐘方向反包圍?

所以班狗部署會係圖1果幾度做對峙，情況就好似沙田5點果陣
而其後大隊就會被誘出告士打道，適當時候水炮清場
而家要諗既係點樣係唔浪費時間做對峙之餘
令到大隊可以突破防線?

唔好搞PP

只要大隊一無路行，同埋見到將會發生衝突，好多人真係會選擇離開，沙田發夢所見

返去銅鑼灣

一係去西環

3點後先到既人由中環行過去話參加遊行 夾攻

金鐘站封硬

梳打錯 i mean金鍾出包抄

封埋中環囉 睇班賓賓都無地方去

我估隨時封晒金鐘+中環地區

封淨邊個就去邊個 成條港島線停駛呀笨

如果真係封站就攬炒 卡門癱瘓成條港島線

當3點出發，隊頭4點已經到修頓
前排行唔到肯定有衝突，一部分人會即刻跳上車去金鐘/中環
我估到時未夠5點已經封中環金鐘灣仔銅鑼灣
以防衝突一發生連登就吹雞坐鐵去第度

住粉嶺機動部隊基地附近嘅手足呢兩日要多加留意，睇吓架車幾時離開基地！！！

改終點做灣仔係因為去遮打花園會經過驚總, 一定有人圍佢, 金鐘道, 告士打道係絕對防線, 一失等於驚總被圍

遊行就遊行，去完好搭車去第二到玩，難得大家都放假。

巴打有見地
推

大家推呢個

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

班狗而家會開門比你入狗總，入到去逐隻捉你衝擊警署

我認為係因為遮打花園一帶太容易BE WATER打巷戰
班狗想避免E個情況發生，所以先要係金鐘道/告士打道停你
狗總係今次真係WFC

有冇人入嚟一齊討論下

［戰略分析］香城Online攻略

樓主 打返呢個"依"好冇
我望咗幾次張地圖去搵個E點

喂入嚟集思廣益啦

對唔住
依依依依

有成幾十萬人逼係灣仔佢都出防暴武力鎮壓既話真係唔知會點

都幾肯定MTR有狗

佢路人都路撚理啦
會理和理非咩

有旗手組

夠膽佢就黎

如果我中環出發遊行會點？

無路行，走咁一半AT LEAST除非開到條安全既路比大隊行

有個睇法 大家可以再研究
就係以浪費犬力為目標
佢地應會一早佈局
然後響佢地未包抄之前就閃
一齊去另一區 佢地就要即刻調配人手
跟住當佢地響另一區又佈左局後
大家又再去再另一區 再重覆做
以打擊對方士氣為主

一來可以不受傷不被捕
二來可以令佢地沮喪同頭痕

但一定要諗定去既區係啲易走易流動既區

唔知咁既計劃有冇咩野大問題
例如會唔會分散左我地既人搞到做唔到個效果

頂置

useful

所以係出發前要有共識，而依個共識係唔可以講出口同要比到百萬人知

721!!!

可能要制訂多個plan同地點
到時再睇情況睇下用邊一個

因為我講果個plan其實最怕係集唔到啲人變得太散

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是 背 水 一 戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

7月21日 港島一戰可能改寫歴史，香港人站出來，勇武抗極權，為自由世界而戰，為民主和飯碗而戰!!

用航拍機即時睇到架水砲車位置

push

你知係邊都無用，我都講左佢會係邊
要知點過佢，同令大班人一齊走過佢

唔好去空曠地方呀

推一推

佢出得水炮車佈防 咁我地實會知咁撚大架車 點會咁易比佢伏到

伏到意思係佢令你停留係佢想你停留既地方，直至佢清場
參考沙田/上水/屯門
每一次都做唔到BE WATER
前線就係拿住把遮企成日最後比人毆

我有建議，

遲出發既巴打直接金鐘/中環落車

東西兩面一齊行過去

其實水炮車都會無水架

推 反包圍諗唔諗得過

目標好似唔係警犬? 目標係去到我地想去既地方

合和中心咩發展商？

其實好簡單
係銅鑼灣唔出發就得
銅鑼灣易守難攻

告士打道前面 搵手足舉牌
寫「地點」例如轉場去西環/ .....

Or 直接寫唔樂
好出告士打道/ 金鐘道
唔好中伏

水炮車要年底先出得，
不過我反而驚直出飛虎隊同反恐特勤隊做主力作實彈鎮壓用（畜聾只有手槍為實彈、飛虎隊及反恐特勤隊則全部武器為實彈且有軍刀，當中飛虎隊更有G36)

咁要同民陣deal deal

唔記得612定71有十幾架狗車泊晒喺大球場出面

我冇嘢講

ON9唔好出聲，出乜撚實彈

民陣咪行囉
我地守老銅就得

百萬人

721港島見

佢一出實彈
肯定500萬人出黎
吊死林鄭

龍尾變龍頭

反轉港島東

北角行去鰂魚涌！

胡應湘
絕對紅底 前排先撐警
仲衰過新鴻基

藍色=狗
黃色綠色=有價值地點
紅色唔搞得

如果搞到曼城踢唔到唔知會發生咩事

行人路示威

落閘
🌋😕🌫😒
🌊🅱e water

其實出水炮 唔玩火係冇可能贏莫講話過佢 行近都未必做到
要兩邊包抄需要即時協調
冇大台我唔樂觀
守老銅可能真係最好選擇

全部都係會經大馬路商業地方
我地會危險啲

行到灣仔突然成班離隊搭船去尖沙咀?
留係尖沙咀又得. 即時搭返中環又得

各自去野餐

會有危險
但係換黎嘅會係有價值嘅地點

死守銅一定係最易
但係價值唔會比得上

到時班老一輩嘅可能....

老一輩唔出告士打道其實安全

唔識，堆左先

大家有行動要配合埋文宣
唔係就有一堆人做炮灰㗎啦

白癡問題一問，新城市比警多面圍堵，當時係有好多傳媒 live，但無「多角度定點鏡頭 Live」直播比市民睇。實際幾時圍堵新城市大部份出口，除咗警 cam 同商場cctv，無人知。

如果馬拉鬆落返街，咁多住宅，居民將 cam (遠觀大範圍、不 zoom 人) 同時對準起馬路同步播 live，有無用？

屋主可繼續係屋企 R 腳指

佢唔會比你落西環架
老銅9烏啦
班狗又捉你唔到
又吹你唔漲

岩岩起身望燈見頭暈就諗起
如果聽日去深水埗買超光既燈， 影相打燈果d
一齊向住同一個方向著燈， 對面好似會連距離感都無埋， 同埋睇唔清野，
如果圍一個圈咁打開
直程好似升天咁

灣仔應該係得演藝相對安全少少
中環廣場應該都唔敢亂郁
因為有領事館響入面

posh

唔係行去閪環

更大可能係以後和理非唔出嚟。
必須廣傳俾和理非，不可中警狗下懷。

唔好搞門，會阻住遲黎既兄弟出老銅灣仔

依個聽日文宣要主攻

臨時改銅鑼灣集會？

堅尼地

push cm

只要唔出告士打道競得
如果樓主講得啱
之後競遍地開花
其實依啲遊行不反對通知書俾晒路線啲狗部署，佢地依家已經擺明最後一定係圍堵鳩打，噉做咩仲要守遊行路線？
守遊行路線係因為信警方唔會對依啲守規矩嘅人落手，但依家擺明唔係啦

你請呀？

召喚灣仔區和理非組成樓上攝影組
1 類：相機撚
2 類：相機加望遠鏡撚

唔洗咁長既 阿貓.阿狗

推 需要更多人睇到

如果樓主講得啱
其實依個遊行根本係整個局出嚟
啲狗都整爛塊面唔理自己畀唔畀和平遊行，佢依家淨係想靠打壓嚟遏止啲人上街
我地唔會再盲信跟不反對通知書就冇事啦，只會係中咗啲狗嘅陷阱，自投羅網
你睇沙田佢地玩到點？保護自己，be water

要call 定一班手足係金鍾stand by, 同1.7 一樣,
兩邊開波攻入去成圍城,和理非跟遊行,
勇武係中鍾夢遊,

有哨經TG 比料就夠, 人多, 佢真係做唔到咩

依家啲狗根本唔會尊重你遊行嘅plan，佢已經整爛塊面，唔理你遊行會唔會和平完成，順唔順利，佢只會用你嘅plan嚟部署、圍堵
聽日要文宣廣傳呀

現場講係ok, 同埋好似月餅咁, 傳紙仔係會work
人群流動性太大,

另外就可以係碼頭等地方企定通訊兵,
有咩事, 就叫人係中/鍾過去.
有50萬都圍死佢

一見就call 人圍佢啦, 係中/鍾過去
圍佢唔同佢自轉噴水池咩,

其實依家啲狗嘅部署根本就係想圍堵
所以真係唔好咁天真跟原定路線，或者一定要有啲人喺其他地方準備
依家啲狗已經唔係想遊行順利完成，而係想最後圍堵扑人、打人，今次仲話出水炮車
所以真係要部署定幾條線

埋到水炮車身,
可以損其一大將.

問題係點做

點反包圍

埋唔㗎啦
得架車，周圍咪一堆防暴狗囉
做到嘢可能係唔好俾個地理優勢佢用到

用呢個對畜生部隊有無得諗？
我見有時啲畜生無盾，擋唔到腳

但我有啲擔心會TK

如果有組織啲,
地下放定繩,
要走, 兩邊行人路收結升繩夠做

轉場玩囉

Pish

不要說推試着說：對準五大訴求一、正式撤回修例二、取消暴動定性三、撤銷所有抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行真正雙普選721見!

有無可能係外圍包

認真要諗下點解決

呢個真 喺嗰度擺狗好快落到銅鑼灣

一出車炮車 擔保架車即刻自然

push push
721 維園見

借位推一推

721見！

仲有壞左冇维修，歐盟唔包保養

有玩過AOE就知點攻投石車

推撚哂d 721 post 上嚟

今次好似冇講用幾多布防，出哂三萬?

應該無可能攻破，今次擺重兵，唔只沙田二千幾犬
除非你人多之餘，仲有特別野，可以以一令對方退十

Push!

大角咀 付近無地盤交比大家分析

直剷去西環隻抽？但西環得兩三條大街好易被圍，被一網打盡

佢回頭入水，可能會好易
甚至有消防喉既地方，都可能得

重要

坐車轉場 直接目的地集結
D狗反應唔切

幫手推

附上各大精華post
裝備
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721香城online】入門級小提示

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

[前中後既人入晒黎] 詳解豬嘴要點配 721必睇 裝修有效保護自已

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

隱身
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

戰略情報

721 情報站成形準備工作!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

【極有用】金鐘逃生路線

【置頂】金鐘逃生巴士指南

第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[值得參考] 觀察與睇法 From百彈齋主

催淚滅煙 實用手冊大全

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[721] 彩彈戰術，實測報告

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

法律

我俾人拉過 有啲嘢想講

律師有野講

[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

[重要] 電腦電話加密!!!!!

心態預備

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

抗爭願景
抗爭願景
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

發夢寫咗一部香港憲法

其他
[置頂] 人人都可以學急救知識

credit: 揸住雞毛當聖劍

有用 post

買支閃光燈重勁
full power 閃一下真係會頭痛

有d電筒有爆閃功能 可令人迷航
1粒18650有幾百流明有效10米
2粒可過千流明 50米
4粒可上萬流明重勁過車頭燈有效100以上

當有50萬人上街，樓主講的佈守已不存在，諗下去邊到集會搞咩好過

咁多人又開得西行線，一定塞返過銅鑼灣，唔通起銅鑼灣放催淚彈出水炮車咩
金鐘中環一帶又咁多地方行，遊行過咪搭一兩個站去行街都好正常姐

根本情況係71一樣，成班當灣仔係終點or 攔截

咁如果你地由中環過去呢?

返時代

be water

推 721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

如果d人到時灣仔坐地鐵過中環/金鐘會點

係囉，d水流晒入地鐵又唔知會去邊，都唔知點佈防

天佑香港

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

咁不如係灣仔搭地鐵去中環啦

推 721見 Be Water

推 分析唔錯

我無嘢講

推番上去，721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

佢用水炮車噴顏料水點化解 ？？？ 開遮一定擋唔到幾多

有一個問題
狗方一向都係想和理非同勇武派切割開，意圖係輿論戰上反壓，如果用呢個部署，就會令和理非一樣受攻擊，更加切唔開。

個人覺得佢嘅防線唔會係灣仔設好

推推推

推有用既post

如果狗狗玩列車唔停灣仔站呢

推上頂呀唔該

好重要輕視灣仔地形'

灣仔地勢, 有利黑警佈防

唔好畀3 毛打沉左呢個POST PLZ

Be water 走黎走去，唔好企定一個地方比佢設防線

銅鑼灣咁多遊客市民
會唔會又包圍銅鑼灣？

外國遊客想拍片影相
幫我地向全世界宣傳

將銅鑼灣變連儂銅鑼灣如何？

推 721見
見水炮車即刻走

721推

我有幾個睇法
1) 修頓本身係個幾好嘅安全區, 但修頓大廈下面係室內場館, 好大機會收埋大量狗隻, 呢個需要哨兵幫忙睇實
2) 估計狗隻防線唔會係盧柙道而係分域街。除左想同手足保持距離, 亦可以誘使手足去更加接近狗總。因為電車路 (莊士敦道) 係分域街之後匯合返去軒尼斯道, 可以用少一批狗隻去佈防
3) 灣仔區除左近會展個堆政府大樓, 修頓同胡忠 (皇后大道東) 都係政府辦公室, 要留意會唔會係兩處佈署左狗隻出黎
4) 堅尼地道可以係救命用, 亦可以俾狗隻由山上向海方向包抄, 樓梯會非常危險, 如要強攻一定需要full gear手足同小心人踩人/碌落樓梯

好易 遊行完咪大家一齊行去既定路線 落灣仔呀 銅鑼灣
喂 我地去SHOPPING咋喎

忘記左講，圖入面只係輕裝第一防線，警犬都唔一定會死守，因為今朝都睇到狗總已圍2米水馬

最後防線同最強阻力+水炮一定設係金鐘道+告士打道，果度夠空曠又無商鋪
而且只要你超出第一防線行到去果度，已經可以介定你非法集結而驅趕

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

講到尾又係圍堵
書展到時急收, 就有大量人盾係會展散返去地鐵站, 故意製造混亂場面俾狗隻可以出師有命

聽日情報組應該要留意成條遊行路線嘅擠塞情況, 盡早提醒手足轉場, 可行地方有:
1) 中環 (有姐姐行人專用區)
2) 金鐘經大古廣場、香港公園上山去堅尼地道往灣仔方向
3) (較危險) 金鐘站經行人隧道去太古廣場3期 (皇后大道東星街個頭)

辛苦晒
721見

大家要有其同目標同共識，到底去到灣仔，
1.係停低對峙
2.係搵路出告士打道繼續去
3.定上地鐵be water，但終點又係邊

警犬721部署一定係想你1同2，比曬藉口佢地清場同打人拉人，唔會理你和理非定勇武

到時再講啦
班狗仔依家好急索料

我就話返。。。。。。。到時先諗

嘩推呀

都岩，所以我強調唔講得出黎，不又要比大隊知

唔好畀個POST 沉呀''

我覺得警方用水砲車嘅機會唔大，呢度唔係大陸，咁多國際傳媒直播緊，只要啲勇武派唔主動挑釁的話，衰嗰個一定係警方。

至於你話不反對通知書時效嘅問題，呢個警方又係擺明自己攞嚟柒嘅，就算得一百萬人上街，若果警方企硬唔開路的話，龍尾九點都唔知出唔出到發，佢哋夠膽嘅就九點sharp cut拉人囉，睇吓佢要拉「幾多萬」人？到時就變相俾我哋包圍警署，睇吓佢哋點收科。

所以聽日嘅重點係唔好挑機，亦都唔好俾人挑機，「慢慢行」就得㗎喇，嚴重地浪費警察嘅部署，但是同時間又要不斷加大佢哋內心嘅忿怒同壓力（但是千祈、千祈、千祈唔好俾佢哋有發洩嘅機會喎），直到佢哋自動爆煲，等佢哋「再柒一城」。

大家鍾意咪去睇吓書囉，我哋咁有文化，支持本土消費，係咪？

畫面上黎睇，催淚彈同橡膠子彈惡劣過水炮好多，所以用水炮反而唔會怕傳媒影

佢地目的就係拖延，9點仲有幾多人係度？和理非都去曬食晚飯

唔好挑機係正確，我認為對峙都可以慳返，直接轉場

改灣仔就是方便部署水炮車，兄弟小心

唔好打金鐘喇

水砲車梗係惡劣喇，因為香港嘅遊行同外國好唔同，因為我哋係「零破壞」嘅遊行，所以如果出水砲車嘅話，畫面一出到外國的話啲人權組織一定𨳒爆㗎。

至於拖延，你睇番616就知道，龍尾差不多要九點至喺維園出發，若果今次人多啲，行得慢啲，過九點都仲未出發，警方係咪將整條遊行路線上面嘅人都拉哂番警署先？

所以今次最重要係要有「壓倒性」嘅遊行人數，甚至比616仲要多，警方嘅所謂部署就會全部收皮。我自己覺得今次有機會俾上次更多人，一、714單嘢又攪到大家都好慶；二、連老友記自己都自發攪遊行，正式老中青大團結；三、今日有人型妖怪+人型小丑嘅神助攻，想唔多人都好難。

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

比人洗哂喇屌

PUSH

推 721見
快啲一齊諗對策

無論不反對通知書點寫，總之全民共識終點就係最初訂立果一個

PS不建議衝擊警方防線，請唔好搞佢地後面

有冇人諗過，佢地想喺灣仔圍困你，不如直接跳過灣仔，坐車去中環開啟兩面戰線？

我無野講

<721 突發文宣 多圖> 你地對唔對得住文宣組

我覺得班人會退去狗屋
等夜d少左人又重演返第二次屋咁

1) 修頓中心內有政府部門，估計唔到有幾多埋伏
2) 防線應該唔會去到分域街，衝得過盧押道就去到循道教堂呢個安全點，犬隻唔會俾機會你去到循道避，亦唔會俾機會你響循道重整攻勢
3) 上皇后大道果堆窄街犬隻一定會佈防，上次圍狗屋結果被圍晒響修頓，証明佢地好清楚灣仔要點佈局
4)堅尼地道係上斜，被犬隻由山上攻落就出事

金鐘有禮賓府、政總、犬總
假如聽日遊行過50萬人
如果用2000警力守灣仔
遊行人士突破到防線去到金鐘就如入無人之境

似警犬會係金鐘佈防
一來可以唔洗分散兵力
二來金鐘無不反對通知書，可以「出師有名」地鎮壓

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

天后，銅鑼灣都封埋咩，唔通

一部分人可以唔去維園，直入心藏，封站機會幾大

push 721

Lm

#721港島見

人手置頂

一齊嚟，一齊走！

一齊睇下諗下

地形分勢推

睇熟地形好重要！

睇熟地形好重要！

睇熟地形好重要！

可以但小心

當日中環金鐘警力多到戒嚴咁

佢地已經assume所有係金鐘嘅人係想衝政總

人多就無事

要組團
否則落單佢玩番金鐘站搜身都夠

p

P

總之就唔好行出大路

預測: 扮放水俾人去到pp 為止，由你佔金鐘道同夏慤道，但唔俾入政總。pp 附近會超重兵俾你睇到，嚇和理非行完走。九點後人散得咁上下

同埋唔去金鐘咪得 點解係要將戰場擺金鐘

。。。會連埋隊尾未行完嘅人動手。先趕金鐘道嘅人入pp，然後金鐘道及政總兩面上下夾。主戰場會在夏慤道及統一海富一帶。

嘩屌推呀

行返去銅鑼灣鳩鳴或者入書展幫襯三中商仲好，唱Hallelujah to the Lord。街頭太熱。

認真po回一個堆咗po先再慢慢睇

有用資料 推

推有用po

依張圖諗起This War Of Mine

我冇野講我唔開電話我要見律師我要打電話

唔推唔係人
希望大家集中返討論返721既po
其他既唔好再覆啦

好想去添馬公園攤草地
不過成日都好撚多人係度坐好撚迫
希望聽日可以去到添馬公園啦～

無人理，大家都係諗住行到灣仔就返屋企啦

一係灣仔坐地鐵兩個站去中環
一係集結老銅

[緊急] 公投：灣仔vs中環

咁同閃光燈有咩分別

唔好搞到d 商場同有錢人

今日見到721都要推

其實面對對面個打法唔難估
1. 提早龍頭未到就搵人攪你(舊招)
2. 提早出水炮車攪9你(試新玩具)
3. 狗唔做野搵鄉黑做(蘋果陰謀論)

不如大家講下聽日目標係有咩後著, 等大家有個方向

灣仔搭地鐵出金鐘 你咪慢慢射囉

驚閪咩

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

Be water

721！

推推推 集思廣益

7.21港島見

有特定嘅頻率

其實你地有無人諗個
等龍尾出發之後警犬會沿遊行路線組人鏈
慢慢收縮防線 之後再停灣仔火車
連Water 都唔比走

其實大家focus起水砲車外，真的要小心奇招，黑警幾年前也買咗聲波武器

逼你變 "和理非" 可以嗎?

你地有無諗個咁

藍色直線 = 警犬

等龍尾/衝突發生後 立即係維園Cut遊行人士 話有衝突遊行強制結束
之後係銅鑼灣到灣仔中間 預先佈防 慢慢收圈 唔比你地小路走出去
到時再停火車站 立即玩完

pish

點解唔打游擊戰? 佢地重乒喺金鐘, 放晒水馬... 如果全部人即是轉戰另一地點(如西環, 西九站...), 佢地就難佈防

聽日有2百萬人，水炮車都要報廢

西九

200萬人同你衝就係，200個都唔知有冇

又如果全部部份人轉戰另一地點............

又又如果全部部份人轉戰另一些地點......

合和可以避一避？

721出黎行

聽日見！

ppp

遊行期間，佢要俾大量遊行人士乘車離開，呢段時間就係轉場好機會，既然佢早有佈防，硬碰無著數，出其不意更重要

同意，既然人地重軍係港島，點解要硬碰硬， 組隊去旺角行下街，或者去新城市9嗚仲好

終點係修頓嘅話，令願坐馬路，維國坐到灣仔

Be safe be water

人多就行，人少就閃，視符人數。

坐馬路，將佢變成ㄧ個由灣仔到維園集會。

大家可以集思廣益一下

up

改路線！叫我地去灣仔行當然有原因！
因為想我地去警總搞事，唔好中計！

有隻耳塞可破，三百有找
帶左可聽人講嘢，但高過90分貝會隔離
上網穩下，同槍械用品有關，耳塞型

see you 721

上堅尼地道向東經皇后大道東去cwb走點睇

可以閃去邊？封哂路，閃去告士打記

PP三期有行人隧道直到PP, 去到皇后大道東就容易到PP3。皇后大道東路面窄（有些地段甚至一上一落），有多條街通電車路，兩邊商鋪臨立，行人眾多，黑警不敢亂嚟。

行完落中環等時機再包抄保勇武派

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

陣間見！